新年發生了一件唔係好開心的事

小弟係倫敦同女友住同做野嘅, 咁岩我有個親戚又係係倫敦住。本身佢係啲好受歡迎嘅風頭躉嚟。
我哋岩岩搬嚟嗰時佢又話咩一定成日出黎見, 咁好啦 我諗大家都親戚一場佢話想見我哋都幾開心。
點知搬左過嚟成年都係見過一兩次, 次次搵佢佢都好多藉口話唔得閒, 但見佢IG又係成日啲朋友去邊玩同食飯咁。我哋住嘅地方係只係距離20分鐘車程。絕對唔係遠。
我女友已經唔係好like 話約佢都嘥氣 次次都有藉口 成日淨係我哋單方面付出冇意思架喎 根本就唔想見啦。我仲幫佢諗埋藉口話可能真係忙啫。
今年新年我以為佢冇嘢搞啦咁冇搵佢 點知IG又見到佢同一啲我哋都識嘅朋友去左食團年飯。咁我哋呢？完全無諗起過 係呢刻我覺得自己好傻仔.. 以為親戚一場點知人哋當你臭四食團年飯都冇諗過叫你出席..可能係我諗得太多了 sorry 呻吟一下

我哋岩岩搬嚟嗰時佢又話咩一定成日出黎見, 咁好啦 我諗大家都親戚一場佢話想見我哋都幾開心。

禮貌咋
你係咪諗多咗

係 我on9啫 人哋客氣說話我就當真 傻仔咁 食飯都冇諗過預你

係咪你同人食飯成日唔出錢呀

係咪你平時人品差，搞撚到人地都唔想理你

不嬲食開AA 同埋佢本身屋企有錢到hihi 絕對唔係錢嘅問題

可能係掛 不過咁真係有d失落 人哋係外國都叫做成班約埋團個年做下樣 我琴晚做完嘢自己去咗食個m記 唉 獨在異鄉為異客

d人成日講得閒飲茶，係咪得閒嗰陣都會搵佢飲茶先
客氣說話聽得多就習慣，人地唔care咪由得佢囉，放係心又唔好受。又或者你搭黎plymouth搵我食飯囉都ok

唉 雖然係自己選擇去外國生活 但有時係外國嘅失落係無人明 尤其係節日嘅時侯 呢首詩真係好中呀

獨在異鄉為異客，

每逢佳節倍思親。

遙知兄弟登高處，

遍插茱萸少一人。

我明呀，係外國真係無乜節日氣氛，我自己都差d唔記得新年，就連自己生日都差d忘記
啱啱先同屋企人facetime拜年先覺得屋企人好重要

琴晚做完嘢經過chinatown見到d人幾開心咁團年 係度寒暄問暖 我就岩岩食完M記自己返屋企 個感覺真係好sad 唉有時係外國就要硬食呢d嘢 未經歷過嘅人唔會明白個苦處 共勉之啦巴打

咁你女友係hk人定外國人？試下同佢慶祝下嘛，就算係外國人都可以同佢一齊試下，無所謂㗎 如果想虛寒問暖嘅咪上連燈，大把人陪你 唔好屈埋係心
btw黎緊我都應該自製兩日假輕鬆下

多謝您巴打 我gf外國人嚟 農曆新年對佢黎講冇咩意思 即係我地對復活節無咩感覺咁 都明白人情冷暖嘅 係我自己天真啫其實 既然我個親戚都好明顯唔想見我哋 我都無謂做醜人係度唉佢出黎見面啦係咪

人情冷暖實有嘅，難得有個親戚肯探我，我歡迎都黎唔切 佢唔珍惜都無計 打個電話同屋企人拜下年咪仲開心
同埋巴打你講嘢都幾文縐縐 如果你黎我呢邊食中餐 個老細一定開心死 佢好鍾意你呢d人 又會自己寫下詩詞